有冇人六月有興趣去青海

今年畢業想搵旅伴，去大概7日，有興趣留tg

leave name

人影呢?

連埋端午節請4日去得唔得

有興趣

q_vv_111

有興趣 tg:yys12345

樓主搵咗人未